★[有Apple]四大科企恐50年內被取代！

曾創立九家公司的創業家、專攻品牌策略與數碼行銷的紐約大學教授Scott Galloway在早前出版新書《4巨頭：亞馬遜、蘋果、Facebook和谷歌的隱藏DNA》中預言，現時的大型科技企業包括蘋果公司（Apple Inc.）、亞馬遜、Facebook、Google母公司Alphabet等，光輝日子恐怕還有不足50年就會被取代，並呼籲不要盲目崇拜這些「邪惡」的企業。

Galloway表示，回望一百年前的道指，現時仍存在的企業只有11家。由於現今商業生命周期愈來愈快，企業的死亡率恐怕已是100%。

亞馬遜市佔營銷俱佳
他解釋，大家可回想10年前，或許仍記得有「Myspace」的網站，但現時已沒有人提及了，反映企業周期已變得愈來愈難以預測。故此，所有現時知名的大型企業在50年內全部消失是有可能的。

Galloway指，四大科企中，亞馬遜生命力最強，其產品搜尋功能較Google更厲害，其市佔率已由一五年的44%，升至一六年的55%。

再者，亞馬遜在數碼營銷能力上較Google及Facebook更優勝，Amazon Media Group現時的增長速度較Google及Facebook更快。

相比之下，四大巨頭中，蘋果公司主力於電子硬件，去年是全球科技硬件最具創新力的企業，但亞馬遜的能力亦不相伯仲，由亞馬遜研發的Alexa較蘋果公司的Siri更佳。

ifandog=邪惡

科技企業唔出奇
Nokia嗰啲 極速死晒

好快冇人知你想表達啲咩！

Who

Apple永不倒

你死apple都未死

石丸will kill U later

老貓周末冇去玩

邪惡, 其實有邊間企業唔係邪惡呀, 大家都係為左賺錢

滿街蝗，危險，不了

返學啦
Who 你老母咩

一剎那光輝唔代表永恆
講完咪被消失囉

點睇南亞狗

唸起喬寶寶

Google 一早注意到,
所以收講deepmind

He likes chi na

Google都玩量子電腦... Nokia 擺件CEO比人木馬抵撚死喇

Apple似最快死

所以票投游b是正確的

sure

gay cook only know GAY

以前Nokia香港區CEO話千秋萬世，成日俾人bin c

老貓，有冇出街